美國正在幫中國肥佬抽脂放血所以所有手足無需灰心 繼續施壓

己加關稅持續 你有回血劍我有放血劍
侵侵搵金仔埋個tea就開工
只要我地阻止減慢佢回血
形勢會慢慢倒向我

目前要務係
攰嘅充份休息 把握一切機會持續施壓

唔好畀佢停 用盡方法打擊其海外利益

勝利將會屬於我地

推

冇記者問香港問題，安倍出咗聲當自己都講咗咁